<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>front end on Diego Brocanelli</title>
    <link>http://example.org/tags/front-end/</link>
    <description>Recent content in front end on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Nov 2019 16:42:33 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/front-end/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>hhbr: 28 – Renderizando componentes com Vue.js (vídeo)</title>
      <link>http://example.org/video/hhbr-28-renderizando-componentes-com-vue-js/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 16:42:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/video/hhbr-28-renderizando-componentes-com-vue-js/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
Nesta edição de número 28 do hhbr tivemos uma mega palestra sobre Vue.js com o palestrante William Correa, que explanou em detalhes diversos pontos bacanas da renderização com Vue.
Dados da palestra Tema: “Renderizando Componentes com Vue.js” Palestrante: William Correa Twitter: @wilcorrea Github: @wilcorrea Links Comentado https://vuejs.org/ https://br.vuejs.org/ https://template-explorer.vuejs.org </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>hhbr: 26 – Ecossistema javascript (vídeo)</title>
      <link>http://example.org/video/hhbr-26-ecossistema-javascript/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Nov 2019 16:41:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/video/hhbr-26-ecossistema-javascript/</guid>
      <description>Olá!
Nesta 26º edição da comunidade [hhbr][1] tivemos um super bate papo sobre “Ecossistema Javascript” com o grande Marco Bruno do CollabCode.
Pudemos conversar sobre passado, presente e futuro da linguagem. Falamos sobre frameworks, tc39, como podemos aprender as novas funcionalidades, tiramos muitas dúvidas e muito mais, aperta o play e aproveite o conteúdo que está muito bacana.
Dados da palestra Tema: “Ecossistema javascript” Palestrante: Marco Bruno Twitter: @marcobrunobr Twitter: @collabcodetech Facebook: collabcode Youtube: collabcode Site: medium.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>hhbr : 09 – Ember.js: Por que você ainda não está usando? (vídeo)</title>
      <link>http://example.org/video/ember-js-por-que-voce-ainda-nao-esta-usando-video/</link>
      <pubDate>Thu, 04 May 2017 14:55:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/video/ember-js-por-que-voce-ainda-nao-esta-usando-video/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
É com alegria que apresento o vídeo da nona edição do canal hhbr e nesta edição tivemos a honra de prestigiar uma super palestra do grande Danilo Vaz, nesta edição foi abordado o tema “Ember.js: Por que você ainda não está usando?”, uma edição fantástica recheada de conteúdo e aprendizado de alta qualidade o Danilo não poupou informações compartilhando muito conhecimento com a comunidade, agradeço muito a ele por ter compartilhado seu tempo e conhecimento com a comunidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>hhbr : 08 – Vue.js e Single Page Applications: O que saber antes de começar (Vídeo)</title>
      <link>http://example.org/vuejs/vue-js-e-single-page-applications-o-que-saber-antes-de-comecar-video/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Mar 2017 02:04:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/vuejs/vue-js-e-single-page-applications-o-que-saber-antes-de-comecar-video/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
Hoje tivemos a oitava edição do hhbr, uma edição recheada de muita informação, dicas e códigos!
Nesta edição temos a honra de trazer o grande Fábio Vedovelli, onde ele nos guiou no mundo Vuejs apresentando todos os requisitos para iniciarmos uma Single Page Application (SPA), foram apresentados conceitos muitos valiosos que vai lhe ajudar e poupar muito tempo! Foi apresentado pelo Vedovelli um repositório no GitHub criado por ele e seus colegas do Codecasts chamado SPA Started Kit onde facilita e muito o start inicial de uma SPA com Vuejs.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>hhbr : 02 Flexbox – Interfaces Modernas (Vídeo)</title>
      <link>http://example.org/video/flexbox-interfaces-modernas-video/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Oct 2016 23:17:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/video/flexbox-interfaces-modernas-video/</guid>
      <description>Fala galera tudo bem?!
Ontem dia 05/10/2016 ocorreu a segunda palestra do canal hhbr, e foi explorado o mundo do Flexbox.
Acesse o vídeo da palestra e espero que aprecie o conteúdo!
Dados da palestra Palestrante: Danilo Vaz; Twitter: ttps://twitter.com/_danilovaz Site: ttp://danilovaz.github.io GitHub: https://github.com/danilovaz Slides: https://speakerdeck.com/danilovaz/flexbox Links mencionados na palestra: A Complete Guide to Flexbox: https://css-tricks.com/snippets/css/a-guide-to-flexbox/ http://flexboxfroggy.com/ http://caniuse.com/#feat=flexboxhttps://github.com/jonathantneal/flexibility </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
