<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>git on Diego Brocanelli</title>
    <link>https://diegobrocanelli.com.br/categories/git/</link>
    <description>Recent content in git on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Feb 2021 13:09:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://diegobrocanelli.com.br/categories/git/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>GIT – Seu guia de sobrevivência</title>
      <link>https://diegobrocanelli.com.br/git/git-seu-guia-de-sobrevivencia/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Feb 2021 13:09:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegobrocanelli.com.br/git/git-seu-guia-de-sobrevivencia/</guid>
      <description>Olá, tudo bem!
O que é GIT? É uma ferramente para controle de versão descentralizada criada por Linus Torvalds, que possibilita a gestão do versionamento de códigos, alias, não necessariamente apenas códigos, sendo a ferramente mais utilizada para a finalidade a que se propõem.
Entretanto, por que sempre é frisado que para desenvolver software é fundamental usar uma ferramenta para controle de versão?
Os projetos estão cada vez mais complexos com equipes mais numerosas e entregas cada vez maiores, onde dezenas ou centenas de pessoas estão interagindo com o mesmo repositório de código mandando correções ou novas funcionalidades.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atualizando seu fork no GitHub</title>
      <link>https://diegobrocanelli.com.br/git/atualizando-seu-fork-no-github/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 18:02:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegobrocanelli.com.br/git/atualizando-seu-fork-no-github/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
É comum atualizar o fork do projeto que contribuirmos no GitHub.
Pois conforme contribuímos outros contribuidores também fazem o mesmo, com isso o fork fica desatualizado.
Neste momento podemos ficar com receio de contribuir, por não dominar o Git e GitHub.
Para atualizar o fork o processo é muito simples e iremos aprender neste post. Para realizar a atualização será utilizado o upstream.
Obs: Todos os comandos abaixo devem ser executados via terminal na raiz do seu fork.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
