<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>desenvolvimento on Diego Brocanelli</title>
    <link>http://example.org/categories/desenvolvimento/</link>
    <description>Recent content in desenvolvimento on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Sat, 28 Dec 2019 17:21:19 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/desenvolvimento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Configuração automática de estação de trabalho</title>
      <link>http://example.org/desenvolvimento/configuracao-automatica-de-estacao-de-trabalho/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 17:21:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/desenvolvimento/configuracao-automatica-de-estacao-de-trabalho/</guid>
      <description>Olá, tudo bem!
Para facilitar o processo de configuração de uma estação de trabalho, criei um projeto open soucer chamado workstation_configuration, responsável por realiza todo o trabalho pesado de download, instalação e configurações necessárias para deixar redondo a nova estação que utilizará para desenvolvimento web.
Requisitos Distribuição Linux baseado em Debian. Como funciona Consiste em scripts shell que fazem todo o trabalho de instalação e configuração conforme informações contidas no arquivo setup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Melhore a qualidade do código da sua equipe com Code Review</title>
      <link>http://example.org/php/melhore-qualidade-codigo-da-sua-equipe-com-code-review/</link>
      <pubDate>Wed, 10 May 2017 22:20:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/php/melhore-qualidade-codigo-da-sua-equipe-com-code-review/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
Um dos métodos que podemos utilizar para melhorar nosso source code é adotar a pratica de code review.
Ao realizar este processo, teremos a oportunidade de compartilhar conhecimento, melhorar o código e diminuir a quantidade de bugs que possivelmente existem no sistema.
Mas o que é code review? Alguém (técnico) que não seja você, que irá analisar o seu código.
Regras para um bom code review De 200 à 400 linhas de código no máximo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>hhbr : 05 – Refatoração (vídeo)</title>
      <link>http://example.org/php/refatoracao-video/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Dec 2016 21:06:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/php/refatoracao-video/</guid>
      <description>Olá pessoal, tudo bem?!
Ocorreu hoje a quinta edição do hhbr, e nesta edição tivemos uma super palestra sobre refatoração, conteúdo apresentado pelo mestre Davi Marcondes Moreira aka @devdrops.
Acesse o vídeo da palestra e espero que aprecie o conteúdo!
Dados da palestra Tema: “Refatoração” Palestrante: Davi Marcondes Moreira Twitter: https://twitter.com/devdrops Site: devdrops.me GitHub: https://github.com/devdrops Comunidade: http://phpdojeitocerto.tumblr.com/ Slides: https://docs.google.com/presentation/d/1myN5bMo_RSPeUWT6vW1XM0HHamWq4HnHAReA80gMuJ4/edit#slide=id.g18ddc55d07_2_45 Links mencionados PHPMD: https://phpmd.org/ Blackfire: https://blackfire.io/ CorgiBytes: http://corgibytes.com/ PHPUnit: https://phpunit.de/ SensiolabsInsight: https://insight.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
