<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>documentação on Diego Brocanelli</title>
    <link>http://example.org/tags/documenta%C3%A7%C3%A3o/</link>
    <description>Recent content in documentação on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 02 May 2017 18:15:43 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/tags/documenta%C3%A7%C3%A3o/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>PHPDoc, para que server e onde devo usar?</title>
      <link>http://example.org/php/phpdoc-para-que-server-e-onde-devo-usar/</link>
      <pubDate>Tue, 02 May 2017 18:15:43 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/php/phpdoc-para-que-server-e-onde-devo-usar/</guid>
      <description>Olá pessoal, tudo bem?!
Com certa frequência menosprezamos o valor do PHPDoc, porém o que é isso?
‘”PHPDoc” is a section of documentation which provides information on aspects of a “Structural Element”.’
PHP Fig – PSr’5 – Definitions
“PHPDoc” é uma seção de documentação que fornece informações sobre aspectos de um “Elemento Estrutural”.
Sua falta se dá no pior momento, onde necessitamos consultar um recurso e não encontramos nada sobre o mesmo, apenas as várias linhas de sua implementação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gerando documentação do seu sistema utilizando a API SAMI</title>
      <link>http://example.org/php/gerando-documentacao-do-seu-sistema-utilizando-a-api-sami/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2016 01:57:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/php/gerando-documentacao-do-seu-sistema-utilizando-a-api-sami/</guid>
      <description>Fala pessoal tudo tranquilo?
Quem nunca se deparou com a necessidade de documentar o sistema que está desenvolvendo, para que outros programadores consigam realizar novas implementações, correções ou até mesmo consumir a API.
Sabemos que a documentação é algo essencial e indispensável no desenvolvimento de softwares para garantir a longevidade de nossos sistemas. O PHP não fica para trás neste quesito, atualmente no PHP-FIG está em processo de “Draft” a PSR-5 visando um padrão para PHPDoc para comunidade PHP.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
