<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>linux on Diego Brocanelli</title>
    <link>http://example.org/categories/linux/</link>
    <description>Recent content in linux on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Apr 2023 19:50:55 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/linux/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como programador, sou obrigado a usar Linux?</title>
      <link>http://example.org/linux/como-programador-sou-obrigado-a-usar-linux/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Apr 2023 19:50:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/linux/como-programador-sou-obrigado-a-usar-linux/</guid>
      <description>Gostaria de bater um papo sobre uma pergunta bem interessante.
“Como programador, sou obrigado a usar Linux?“
Obrigado não, porém, saber Linux lhe ajudará e muito em sua carreira. 😉
Linux está muito ligado ao desenvolvimento de software, e podemos afirmar que, hoje em dia, está muito mais fácil utilizá-lo. Mesmo você utilizando Windows em sua máquina, pode recorrer ao WSL (Linux no Windows).
Para determinadas atividades que deseja desempenhar, de fato o Windows se mostrará mais prático como jogos, alguns softwares como Photohop e etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Configuração automática de estação de trabalho</title>
      <link>http://example.org/desenvolvimento/configuracao-automatica-de-estacao-de-trabalho/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Dec 2019 17:21:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/desenvolvimento/configuracao-automatica-de-estacao-de-trabalho/</guid>
      <description>Olá, tudo bem!
Para facilitar o processo de configuração de uma estação de trabalho, criei um projeto open soucer chamado workstation_configuration, responsável por realiza todo o trabalho pesado de download, instalação e configurações necessárias para deixar redondo a nova estação que utilizará para desenvolvimento web.
Requisitos Distribuição Linux baseado em Debian. Como funciona Consiste em scripts shell que fazem todo o trabalho de instalação e configuração conforme informações contidas no arquivo setup.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
