<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>doctrine on Diego Brocanelli</title>
    <link>http://example.org/categories/doctrine/</link>
    <description>Recent content in doctrine on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jun 2017 23:05:35 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/doctrine/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Relacionando entidades com Doctrine</title>
      <link>http://example.org/php/relacionando-entidades-com-doctrine/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jun 2017 23:05:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/php/relacionando-entidades-com-doctrine/</guid>
      <description>Relacionamento de entidade com Doctrine é um recurso poderoso e que facilita e muito nosso trabalho com a manipulação de entidades.
Este post é uma continuação do Aprenda a construir um CRUD simples, fácil e rápido com Doctrine onde sua leitura é fundamental, pois é a base para este post.
Em nosso projeto temos todo o CRUD de produtos implementado, porem é natural que um produto seje ligado a uma categoria.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aprenda a construir um CRUD simples, fácil e rápido com Doctrine</title>
      <link>http://example.org/php/crud-simples-facil-e-rapido-com-doctrine/</link>
      <pubDate>Wed, 17 May 2017 22:24:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/php/crud-simples-facil-e-rapido-com-doctrine/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
No ecossistema PHP temos disponíveis diversos projetos super bacanas, e para trabalhar na camada de banco de dados temos a nossa disposição o Doctrine, o mais popular projeto voltado para Database Storage e Object Mapping.
O que você pode estar pensando é “Meu Framework X já tem implementações para isso”, sim de fato todos os grandes frameworks de mercado tem disponível componentes para abstração de banco de dados, porem uma das grandes vantagens do Doctrine é justamente ele poder ser utilizado em praticamente qualquer framework ou estrutura de projeto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
