<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>GitHub on Diego Brocanelli</title>
    <link>https://diegobrocanelli.com.br/categories/github/</link>
    <description>Recent content in GitHub on Diego Brocanelli</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Jan 2021 10:30:11 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://diegobrocanelli.com.br/categories/github/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Laboratório de ideias</title>
      <link>https://diegobrocanelli.com.br/open-source/laboratorio-de-ideias/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 10:30:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegobrocanelli.com.br/open-source/laboratorio-de-ideias/</guid>
      <description>Nós, profissionais de TI, sempre estamos praticando e estudando novas tecnologias, e fatalmente você esbarrou na dificuldade em definir o que fazer para por em prática o que está ou pretende estudar.
Tendo isso em mente, criei o projeto Laboratório de ideias, focado em evitar desperdício de tempo e trazer maior foco nos estudos.
Sendo uma lista (issues) contendo diversas ideias para ser posta em prática.
Para enviar sua ideia é bem simples, acesse as issues do projeto, analise se a sua ideia não consta na lista, caso não tenha, prossiga criando sua ideia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Atualizando seu fork no GitHub</title>
      <link>https://diegobrocanelli.com.br/git/atualizando-seu-fork-no-github/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Nov 2017 18:02:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegobrocanelli.com.br/git/atualizando-seu-fork-no-github/</guid>
      <description>Olá, tudo bem?!
É comum atualizar o fork do projeto que contribuirmos no GitHub.
Pois conforme contribuímos outros contribuidores também fazem o mesmo, com isso o fork fica desatualizado.
Neste momento podemos ficar com receio de contribuir, por não dominar o Git e GitHub.
Para atualizar o fork o processo é muito simples e iremos aprender neste post. Para realizar a atualização será utilizado o upstream.
Obs: Todos os comandos abaixo devem ser executados via terminal na raiz do seu fork.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
